本人一星期前已預言美國將擴大入境限制, 道指直落22000

想搵啲淡友幫本人GEL定頭

勁喎

會唔會跌穿兩萬先

未來人
想知幾時光復到香港
同埋利物浦今年可唔可以順利拎埋英超呀

咁你睇跌到最低幾多？

我一年之前已經講過美國係外強中乾，今年收皮

恒指一定會

歐國盃, 奧運, 同大家最關心的英超全部都取消.

美利堅會否被我國取代?

去到呢個位
奧運都取消

道指應該20000 都無喎

港股穿幾多先？
港樓跌幾多先？

強國入市
搶埋外資定價權

港人屎都冇得食